- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
Starter позволяет быстро собирать статические сайты
Инструменты, которые используются в проекте: Gulp, Jade, Stylus, Yarn, NPM, Node.js
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

## Команды
🚩 `yarn` установка всех зависимостей проекта
⛏ `gulp server` server  запуск локального сервера
🚀 `gulp www` сборка проекта

## Процесс
Разработка ведется в папке `assets`, внутри которой:
`basic` основные сущности проекта: иконки, мета-теги, скрипты и стили — все, что используется глобально;
`comps` компоненты проекта, из которых складываются страницы;
`pages` страницы проекта: главная, контакты, каталог и т. д.

Файлы из папок `basic` и `comps` добавляются через `include` в основные файлы в `pages`.

Чтобы файлы JavaScript не участвовали в сборке как самостоятельные, их название должно начинаться с нижнего подчеркивания: `_part-1.js`, `_hello.js`.

## Документация
Yarn: https://yarnpkg.com
Stylus: http://stylus-lang.com
Pug (Jade): https://pugjs.org/api/getting-started.html